[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (428)

溫馨提示

請用不推文回覆reply本帖

一星期一次都覺多

一般

所以成日上線唔同我地打機

恐龍

連登有起底功能

Same

呢到有無aco朋友

#HeheStory16891
<<(回味post, 真人真事)我同我個EO玩左。。。>>
"是咁的，我其實係某dept 嘅一名年青ACO小薯，而我個EO真係好靚仔，高高瘦瘦，後生，戴黑色粗框眼鏡，簡直係我男神，響呢兩年一直都幻想同佢可以玩一次。

今日去廁所嗰時，咁啱響廁所撞到佢痾緊尿，又咁啱廁所得我同佢兩個我專登企響佢隔離，我估佢都feel到發生緊乜事。不過估唔到佢竟然用個頭點向廁格，我扮唔知發生乜事，之後佢細細聲響我耳邊就話“唔好扮啦，係咪想要？”，之後就將我一手拉入廁格。

入左去之後，佢除左佢件裇衫，再除埋佢條西褲，然後將我個頭推落佢下面。我本能地幫佢口。佢口爆完我之後就幫返我。完事後大家就若無其事咁返返自己位。希望我同佢都會食過返尋味啦。

唔知同佢一齊開OT，office冇人嘅時候，又可唔可以再得更激呢？"

痾完尿直接含

ff too much

香港啲大隻仔仔鐘被玩定玩人？

傻仔

上一代債，由我哋終結

？？
？
？
？？
？
？
？
？

？？
？
？
？
？
？
？

牙插你還有我

lm

差啲想退po

以為你退咗po

快了快了

好掛住我？

唔係黎咗幾個咩

我果邊多數阿叔

哈

史上最大型老屈事件

有料爆？

係🥺

唔通同你玩咩

好多

最正係最後果張左邊果個

唔係好鍾意呢啲樣

好鐘意白雪雪但又大波

不嬲都唔好睇

Hi? I’m waiting

但你不讀我

[本土製作]拍左套講直男同Hehe同居嘅處境喜劇《我的HeHe室友》

成人台

個個gay kol都喺依個位打咭

星期一都冇人，我正式宣布本po已死

收工冇耐，食個飯都得掛

2.5寶
Miss you

正式死亡

死前推一下

炒冷飯

life so fucking hard

Enjoy soft

推了

啱呀。。。

各位午安

冇人

妖氣沖天

係，老到勁誇張

唔好拉低本po j圖質素 thx

新人LM~

咁你幾時放圖？

支持
佢應該要修吓身先 阿叔身材都好過佢

I know la
我覺得普通

咁你po你

要我po埋J?

gchi

對仔都咁flirty

留名想睇

唔好啦 呢啲唔公開

不過著suit個張可以

撚post #350

做得網黄 出樣玩twitter就咪撚喺到呻自己單身想要真愛啦好撚肉酸呀屌

冇乜嘢好睇...

好多都係咁

但你「」
唔見得你有幾驚

....？

係

俾人block 咗？

8 個人即係點？

可以點

食咩大

幾正